坂道始終都係要活係48G既陰影下‼️跟我地風開showroom‼️

我地AKB又贏一仗‼️哈‼️

"我地48" 但id又叫生駒?

一日係48, 一世都係48‼️

跟尾狗

生狗係48定46

46次次開都爆ser 48準備收皮啦

我去過兼任感受到打番黎既江山得來不易‼️
我深知我地坂道有今日都係靠前輩既努力‼️

不用分那麼細‼️48同46從來都係一家人‼️

坂道都要做跟我地48尾既狗‼️

遲下你48G D showroom無人睇‼️

錢都是肥秋賺

你唔係諗住一期大TOP同開SHOWROOM比你地睇啊嘛‼️

寶寶日日都得閒開‼️

今泉‼️

三期夠做‼️

直播照超聲波⁉️

咁山下美月的確係幾正既‼️

直播大波波

我大把JOBS好唔得閒‼️SOR‼️

派班廢青二期做得喇

我地48求其派個圈外岡部麟都屌打二期啦‼️

唔歡迎469睇添八

留意到你之前成日進出欅坂POST‼️

真係駁唔到‼️